政府疑遺失萬二份派四千元申請表

政府懷疑遺失一萬二千份派發四千元的申請表，已經重新檢視所管有的表格，若未能尋回會通報私隱專員公署，公署就指已收到職津處備案。

職津處指出，有一萬二千份關愛共享計劃的申請輸入初步資料，即已確認收妥，但可能因為夾雜在其他已處理的申請表中，未能尋回，暫時未能繼續審批。為加快完成處理這些個案，職津處已發出電話短訊聯絡有關申請人，亦會重新檢視所有表格。如果未能尋回，會與受影響的申請人另作跟進，並通報私隱專員公署。

職津處又表示至今已處理約三百四十萬份申請、即約 98% 。而在三百萬份獲批申請中， 99% 已獲批共 106 億元款項。正積極跟進處理六萬多份未完成審批的申請，當中五萬多份是申請人未能提供足夠資料作查核，已聯絡他們請他們盡快提交。

私隱專員公署表示，已收到職津處就未能尋回部分申請表備案，在確認資料外洩前，可先在合理時間內進行內部查找，如最後證實遺失，公署會展開循規審查。

垃圾

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

派錢都搞唔掂